The 20th Anniversary of HK's Handover Seminar at UK Parliament

The 20th Anniversary of Hong Kong's Handover Seminar at UK Parliament July 3 2017.

Parliament event speakers:

Dr. Malte Kaeding; Sir Malcolm Rifkind,KCMG, QC; Anson Chan, GCMG, CBE, JP; Nigel Evans MP, Edward Leung

Edward Leung & Anson Chan, GCMG, CBE, JP speeches

Q&A

陳太

馬啟聰：「你有冇發現我地熱血時報今日冇報道咩新聞？」